最近tg係唔係加左料

好似話換左大陸貨 我都覺比之前難頂左

共產煙係咁

快去睇醫生
唔知有乜毒